東涌街頭 十餘萬人

區中居民 漸成難民

大灣區中 看東涌糟晒糕

港珠澳橋 突然下沉

強？

坐滿陸客 什麼都加價幾倍

整個商店街沉沒了

尖沙咀都好撚多

屌你sogo

蝗蟲們口臭又氣粗
成班肚餓了東涌買飯
搞到我 茹血飲毛
住東涌 慘過欣澳

經濟繁榮係咁架啦

陸客令我 逃出於新界街鎮

地下街？

係

東涌街頭十餘萬人
區中居民漸成難民
問我共你何解於街頭擁吻

私奔心情突然下沉
小小戀情若然被擒
就會結束攔途被責問

當世界明路行盡了
毋須見光也許更前妙
拖了天國下來地底不再受騷擾

整個商店街沉沒了
無非要給你跟我製造環迴迷路
沒完沒了

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目會是發現一對男女
地底街裡失蹤

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報作被鋪
如果肚餓了拿草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

手拖gip還未磨蝕前
總可一齊滯留十年
坐厭麵店行一圈花店書店

東北西南蔓延沒完
都開僻成地牢樂園
若要探險巡迴山手線

當世界明路行盡了
毋須見光也許更前妙
拖了天國下來地底
不再受騷擾

整個商店街沉沒了
無非要給你跟我製造
環迴迷路沒完沒了

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目繼續會是這對男女
數個月來搜索不到

東京街角的傳聞在散播
都衷心祝我好
別人在談論時
會說換了他做未必做到
誰能為一點愛幕一種態度
不顧一切的來上訴

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目會是証實這對男女
活得一切安好

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報作被鋪
如果肚餓了拿草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

以為：恭喜發財 利事逗來

此帖必火

東涌街頭 十餘萬人
區中居民 漸成難民
令我共你 逃出於新界街鎮
擠逼商場 暴狂族群
金裝佳兒 萬寧覓尋 仲有奶粉 蝗蟲便接近

好歌

港澳珠陸客行盡了
毋須領隊也許更美妙

大澳找到出口出去也好
東涌一世也未到
排队之中你必须打我尖

推個po

恒大仔路過

蝗蟲們相繼地回家
如果肚餓了狗餅當飯

中國客 忘了歸途
在東涌跟你終老

一街商店繼續掃

一街飛劍繼續吐

唔好撚搞我隻歌啦 屌你老母 要玩玩第首

推

回歸黎做乜鳩 明明國際都市 市區一地都係蝗 周街坐又屙屎屙尿 搞到成個發展中城鎮咁 明明豆潤咁細既地方 本地人都唔夠住 仲要係咁放蝗蟲入境 稅就交足 福利就新移民拎 乜撚野地方黎

大灣區跟你終老

今日東涌多人過7、1遊行

當這小鎮逼滿陸客
人海裏的我不再夾調

仲有奶粉> 若有奶粉
逃出於新界街鎮 > 逃不出鬼國擾困

當貨品上架無十秒
無需價標也很快掃掉
拖了喼來萬寧付錢
清貨直深宵

整個商店街沉沒了
無非要給我港去製造
無盡人浪沒完沒了

鬼國>中國

屌你老母 邊個踢我

鬼國咪即係中國

東涌街頭 十餘萬人
區中居民 漸成難民
令我共你 逃出於新界街鎮
擠逼商場 暴狂族群
金裝佳兒 萬寧覓尋
仲有奶粉 蝗蟲便接近

當世界明路行盡了
毋須見光也許更前妙
拖了天國下來地底不再受騷擾

整個商店街沉沒了
無非要給你跟我製造環迴迷路
沒完沒了

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目會是發現一對男女
地底街裡失蹤

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報作被鋪
如果肚餓了拿草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

手拖gip還未磨蝕前
總可一齊滯留十年
坐厭麵店行一圈花店書店

東北西南蔓延沒完
都開僻成地牢樂園
若要探險巡迴山手線

當世界明路行盡了
毋須見光也許更前妙
拖了天國下來地底
不再受騷擾

整個商店街沉沒了
無非要給你跟我製造
環迴迷路沒完沒了

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目繼續會是這對男女
數個月來搜索不到

東京街角的傳聞在散播
都衷心祝我好
別人在談論時
會說換了他做未必做到
誰能為一點愛幕一種態度
不顧一切的來上訴

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目會是証實這對男女
活得一切安好

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報作被鋪
如果肚餓了拿草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

東涌風景也尚算能獨有

東浦日和

昨日北區，今日大嶼北

要放返導遊阿珍出黎，要強迫大陸客消費貴價品，即時少人黎

週年慶實多人架啦

一生都不出去也好
一街商店佢地掃
長居於此為何要找地逃

拖了瘋國下來定抵一再被騷擾

找地逃

香港政府痴撚線
有冇諗過個地方嘅承受能力
放咁大班乞衣落黎批咩

沒有 找到珍品出口也好 東浦水貨繼續掃
籠屋之中 港珠澳一切好

唔好污染呢首歌

ching ho ball

佔領東涌
正式啟動！

長居於此
從沒有這樣嘈

乜撚都搶 屌你老母
堆喺商鋪 繼續掃
成班叔嬸 全部咪撚柒嘈

等了一個鐘唔掂了
留一個屎塔給我拒絕

當富東名鋪行盡了
直上四樓再兜去東薈
拖個喼掃日常用品加塊衛生巾

整個商店街沉沒了
行街市超市衫鋪金鋪橫行無道
沒完沒了

東涌街頭 十餘萬人
區中居民 漸成難民
令我共你 逃不出鬼國擾困
擠逼商場 暴狂族群
金裝佳兒 萬寧覓尋 若有奶粉 蝗蟲便接近

當貨品上架無十秒
無需價標也很快掃掉
拖了喼去萬寧付錢
清貨直深宵

整個商店街淪陷了
無非要給我港去製造
無盡人浪沒完沒了

就算 清空商品 經濟更好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目會是發現一對男女
地底街裡失蹤

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報作被鋪
如果肚餓了拿草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

手拖gip還未磨蝕前
總可一齊滯留十年
坐厭麵店行一圈花店書店

東北西南蔓延沒完
都開僻成地牢樂園
若要探險巡迴山手線

當世界明路行盡了
毋須見光也許更前妙
拖了天國下來地底
不再受騷擾

整個商店街沉沒了
無非要給你跟我製造
環迴迷路沒完沒了

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目繼續會是這對男女
數個月來搜索不到

東京街角的傳聞在散播
都衷心祝我好
別人在談論時
會說換了他做未必做到
誰能為一點愛幕一種態度
不顧一切的來上訴

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目會是証實這對男女
活得一切安好

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報作被鋪
如果肚餓了拿草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

銅鑼灣sogo

連登音樂

浮誇

今日有無翻教會

東涌居民推到有歌聽

chorus好緊要，第一句怪怪地

尖沙咀同SOGO 我覺得正常WO ，商業區加遊客，係預左咩人都有可能買野，加日日都人山人海，個D 地方幾十年都係咁，係到買左樓都係預左咁樣架啦，東涌沙田屯門個D就慘D，當年SELL 寧靜變左鬧市。

雖然我都未估到係咩歌，但係估呢首真係誇張左

小弟詞窮
有無大神幫手

哦~地下街

eason嘅浮誇？

lm

屌咩歌

一生都不出去市區
東涌商店繼續掃
長蹲於此何用再找地圖
疲勞時mask士作被鋪
如果肚餓了奶粉當飯
侵略到忘了歸途
在東涌一起終老

沒有等到金巴 翻去也好

推呀推呀
推到有全首

回憶於此 始終香港最好

地下街都唔識 好打有限

一生都不番去也好
一街商店繼續掃
囤積於此何用再找地圖
回途時關口為你開
如果急屎尿就當街照辦
消費到忘了歸途
留喺街跟你終老

明明啱音 點解咁多負皮

一生都不番去也好
一街商店繼續掃
囤積於此全靠有港珠澳
回途時關口為你開
如果急屎尿就當街照辦
消費到忘了歸途
留喺街跟你終老

推呀

題目繼續會是 中國男女 數百萬元 亂咁揮舞
東涌清靜的傳聞 在散佈

而家有全首未

未
腦閉塞

strong post lm
等全首

抵死 幫輕下新界人啦！！

支那狗買一百呃二百，買一千呃二千

話咁快成個明日大嶼都係支那狗畀錢

幫推

輕輕一推

連登仔沒貨鳥

就算 清空商品 經濟更好
香港一樣冇著數
蝗於東涌你必須屌老母
蝗蟲們飛劍亂咁throw

就算一班支那衝來也好
尻鼎示眾也被送
場面混亂 我只想東涌復

無奈是蝗蟲從未減
如果事旦正新聞報導
題目會是發現港獨份子
西九龍裡失蹤

細鳩窿裏失蹤

Thanks. At least you tried.

讓割東涌港九新界也好
邊境縮退到大澳

而家東涌 滿街的水貨佬

全靠 -> 全賴 會岩音啲

金錶粗鏈穿搭老土
生蕃飛箭滿地吐
囤積於此全賴有港珠澳

大灣區跟你終老
個意境好似悲壯d

小試

小小導遊若然被擒

如果肚餓了雞脾當飯

如果正在播 新聞聯播
題目會是 發現一國兩制 大灣區裡失蹤

聯播唔岩音

留名等全首

就算 清空商品 經濟更好
周遭一切已盡耗
林太中央也通通都叫好

巴打高手 好難可以作到冇一句係岩音

蝗蟲們都拒絕回家
如果正在看新聞報導
題目會是發現一對男女
便溺於這東涌

東涌街頭十萬人
街邊太多人與車？

港島區還未淪陷前
尖東街頭陣亡十年
沒法避免 全街都開滿金店

東北西南蔓延沒完
都開僻成地牢樂園
陸客探險 全城給污染

港燦的前路行盡了
林太拍手叫好説美妙
近平又來下巡集資基建又超支

有朋友住東涌，推到有歌比佢聽

上水翻版

上水依家點？時間就係一切

過多1個，2個月就會被遺忘被同化

支共技量之一